Compiler le programme : make
Effacer les fichiers *.o : make clean
Pour executer : ./prog

* Le projet utilise la bibliothèque fair thread des salles machines, donc la compilation peut ne pas passer a cause de sa

J'ai défini des constantes dans le prod_cons pour changer le nombres des producteurs, des consommateurs, des messagers, ....



Remarque : Le programme compile a 100% et d'après plusieurs tests il fonctionne très bien.